如愛要老實為何自欺

如愛夠偉大為何自卑

真

真乜

木

Ok

我願意為你

忘記我自己

點解

唔係歌詞黎咩

唔係囉

咁係咩呀

不要再說喜歡你

如你已應驗甜蜜夢境

清唔好咁

塵埃漂渺間早已落定

係絲

都係一個稱呼啫
唔好介意啦

起左身好耐 唔想郁

做乜唔起身呀
食左嘢未呀

生理時鐘亂曬 過個幾兩個鐘又約左frd

又去邊度玩呀咁夜